Такс

1. При нажатті на кнопку пошук виводяться перші 100 користувачів за співпадіннями з ніком
2. Посилання ведуть на акаунт користувача або на репозиторій
3. Виводяться тільки перші 5 підписників та перші 5 репозиторіїв
5. При живому пошуку виводяться перші 5 співпадінь

